有冇香港災難片推介？

第一就諗到救火英雄，覺得故事設定係香港代入感強啲

生化壽司

悍戰太平洋

風暴

皆大歡喜

人間天劫

每日都上映緊

喺香港生活仲唔夠災難咩

6點半新聞報導
極其災難性

十年

特首選舉

比你講左

海底奇兵

假期旺角行人專用區

關公大戰外星人